願榮光歸香港 多謝馬會

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

屌！黃色經濟圈應該連馬會都咪撚幫襯，贏埋今飛就算，唔理想，可以改善......

有眼光